League of legends: Wild Rift[1] 港服終於開

終於唔撚使玩閹割再閹割版嘅傳說

玩zed好唔慣

覺得食唔起個勢
比傳說爭咗太大批玩家
之前第一水promote又冇hk ser
依加有hk ser又冇宣傳
都係碌過app store先見到

其實我覺得比傳說好玩
冇計你太遲進入市場
同埋有唔少玩開傳說嘅女覺得好複雜

同埋個時間點根本on9
應該整好隻game 10周年個炮就推出嚟
10周年講完隔咗成年先有得坃

細mon地獄
點燃制又遠
玩家又弱智又搶路又唔叫路

RANK上返去就冇呢個情況

今朝一開就s2
s1頭10埸淨係打咗幾埸
搞到而家要銅5 開始

呢個係手機版，電腦玩唔到？

電腦玩lol 唔好?

以前lol打到鑽 無打兩年
嚟到呢度見啲傻仔亂打
屌佢又唔撚理你 繼續送
鐵牌地獄cls

放棄 打返pc算

想講個地圖變到老撚咁細 定唔知啲角色變到老撚咁大

呢隻game無乜人玩咁，奇怪

而家反共,係咁

原來聖經都幾刺激

耶撚真係淫亂

想問代理係邊間

隻game 整得好高質啊 其實
不過入面大陸仔 好多 打柒佢地

好似直接riot開
無Garena呢啲垃圾代理

唔關事應該
傳說同蝗者咪大把人玩
電腦版都仲係唔少人啦
我覺得應該純粹係佢出得太遲
人哋手機市場早就分好晒
佢先戇鳩鳩施施然咁推出嚟

唔怪得介面咁靚同無花巧野
同埋in game 好低ping

其實好簡單分到㗎
佢入去嘅時候已經講咗唔計個濕鳩Garena
你入驚可以用Apple fb同riot ac而唔係Garena

我係用返以前美服ac入驚
見到以前啲美服fd好多都係度

同埋你會發現Garena嘅lol 成個homepage都係咩商城特價 總之食相就好撚難睇 一句講晒就係想你俾錢
但係如果你玩開美服就知
成個page靚好多
人哋個homepage 係講緊有咩新活動 英雄故事 基本上你唔入去買嘢 唔會見到佢係咁sell你

係 雖然無玩幾年了
Garena個介面勁食電腦資源 一中堆promotion

加個好友得閒一齊玩啊
FlashBang#8377

上到銀頭開始啲人正常好多

鋪鋪rank俾p5我
個個廢嘅揀哂就送
我top Darius完全出唔到場 得sup
想點

屌 連續兩次銀上金 晉級賽 都比啲撚樣雷足3場

一係就冇人打野 一係就成班行同一條路 好撚嬲

ap sona,照carry

係咁架啦，我上完銀頭仲有少少呢啲，上完金未見過

利申: 打LOL ARAM 10年唔知咩係打野

唔係好明點解完全冇人講冇玩電腦版好耐但見佢出手機版覺得好正wor

我都係,快好多一場,幾岩大人節奏

始終lol熱潮退咗唔少
同埋唔少人覺得玩手機不如玩電腦（？）

玩開電腦既不屑玩手機
玩開手機既一早玩緊其他同類型遊戲

但始終都有個叫座力係到掛兩年冇玩傳說對決都專登down返LOL手機版來玩

電腦一場太耐唔想玩,手機版傳說果D唔夠LOL正宗同親切

所以我玩緊LOL手機版

差一個 5排有冇人玩

有冇tg/signal group可以加埋一齊玩 小妹一個玩好dry

有冇翡排

公測嗰陣開始玩
嗰時都幾多人
依家排黎排去都係嗰d人

D越南閪真係好撚垃圾

越南閪好廢又好撚寸

而家有冇咩英係強勢？

邊條路？

上/adc

上Darius Camille
AdEzreal jinx kaisa Xayah

呢幾隻得jinx有買蓋倫完全唔夠達瑞斯打

Darius不嬲都路霸嚟
電腦手機都係

金1 搵雙排 會溝通

Takaa#8020

Fakerz #7201 +fd一齊玩下

其實個港服係咪吹.. 我開ac 個陣自動幫我連去東南亞ser,跟住又成日排到支那人，睇英雄排行榜個到全撚部都係支那user

淨係識玩索拉卡抱人大腿
玩其他位就比人屌打
可以點練

EASY場8-13分
一般中等場13-17分
17分打後係好少
答陣車就玩兩場唔錯

傳說D垃圾上唔到大台
不了

就咁簡隻你想玩既英玩
SUPPORT帶唔起嫁,節奏太快

而家上路最勁一定係石頭人

唔駛用腦 團戰開大撞到對面carry位就贏

打野可以玩龍女 金或以下easy carry
中路加里歐無撚敵 線霸 支援又強

我見nasus好勁，食尾刀升得好快

睇到傳說有啲台仔當自己明星咁
仲要真係有人跟佢哋就覺得好笑
屌佢老味當年lol打得勁嘅選手仲要靚仔大把啦
Watch Marin嗰啲
你班台仔傳說閹割版太監驚都當自己大枝野知唔知醜

打野我玩master yi夾硬carry
通常唔係隊友太過分都搞得掂

但非成長型上路坦/半坦仲勁
你睇jax darius garen就知

比達叔完克

我都買左佢練下
真係好撚兇

但係易大真係好脆皮 #63 講得好啱 玩番啲坦得起嘅鬥士就輕鬆carry

所以一定係玩Darius

佢暫時係手機版除咗teemo之外無咩天敵
練好佢基本上上路任你打

感覺阿卡莉啲拉打有機會打得贏

銀牌仔用kennen打贏

akali打大部份上路英都唔輸蝕

不過要d技術 我手殘玩唔掂

有 vayne
俾佢風爭到傻

我yi 0%勝率

龍女點carry想問下方法

電話版teemo好玩
無打rank 拎黎hea時間

要自已睇機會食哂啲地圖物件 最緊要係小龍
未到lv5唔好同前期強勢打野英硬碰
冇大技嘅時候唔好去打團 淨係好捉下殘血 多打少2v2 3v3 基本上係呢啲
因為龍女刷野好快 好大機會可以雙河蟹開局 好容易反野同靠刷野拉開對面打野經濟
龍女基本技巧都係咁上下

Btw呢個係出鬥士符文同裝備嘅玩法 利申 33場(大部份ranking)八十幾% 機率
上金冇耐

龍女好睇隊友發揮 尤其係下路雙人線
如果雙人線係4分鐘前爆線 基本上就搶唔到龍 龍女搶唔到龍就好難打

低階場又唔算難 首先係對面打野冇乜意識 會成日都會露頭同埋好少會龍一出即刻食龍
所以如果對面雙人線一退後就會食龍 龍女食龍又快 十零秒就可以偷食到條龍 所以比人中途截糊嘅機會又細咗
基本上知對面打野喺邊就即食

話時話其實食元素龍仲有冇元素buff
知道冇龍魂㗎啦
感覺玩落唔似電腦咁有唔同元素
剩係得通用嘅弒龍者？

真心好少見到意識嘅jungler
以前打na上diamond都係玩jungle
成日見到班友仔行行企企
自己打top睇到把幾火
又唔似電腦咁可以ping條龍叫佢去
成日都係對面jungler拎緊地圖object eg龍
叫佢去拎返herald都唔識 繼續食細怪 甚至跑去線上搶兵
所以而家冇人同我duo絕對唔會打rank
Duo得全部都係以前電腦撚轉場

練緊燼 轉型玩AD
話說買裝好麻煩
有冇得預設左先？

有

金牌以上開始好難偷食龍 基本上對面一定有眼

Yes 感覺排拉愈高龍女愈無力

即係銀牌依招仲有用

當你東南亞啦
電腦版lol歸落台伏
dota歸東南亞服 新加波ser
你喺咁天真諗住手機版香港獨立server

有無得指教下，以前電腦玩佢覺得好勁，而家招一技禁完1秒後先開
玩親都俾人打爆

易玩過PC版
我呢d垃圾銅牌都上到去Gold 2

佢自從s5已經係有delay嘅Q但勁過以前好多 因為會回血 有興趣可以睇s5 world championship ahq ziv同skt Marin佢哋玩
被動一樣 流血 同埋五層會加大量ad
Q就係 你撳完之後會有1秒delay同以前一樣有分外圈同內圈Q 你外圈Q中人 可以回好多血同埋會有被動1層 所以你可能要為咗對手中Q 你要喺嗰1秒delay走位盡量外Q中佢
R同以前一樣但而家唔同嘅係 如果你用r啱啱一殺人 5秒內你普攻或者外圈Q中另一個目標 佢都會直接5層被動唔洗一層層上 簡單啲講係你殺完人再外Q中人 如果又可以R殺佢 你基本上係無限R
佢runes一定係跟征服者 之後下邊睇你自己點搭
裝就有兩套
如果你有信心嘅就出全攻 出三相 手套 death dance 振奮甲 返生甲
想坦啲就出黑切 手套 振奮甲 死者甲 返生甲

你都好詳盡下
有冇ID一齊玩下選位/一般

ThEcHoinCaAtLe#NA1

手機始終較少玩 如果打得可以一齊duo rank

多謝指教！

出aram未

之前出左幾日 唔知而家要等幾耐先再出
aram 幾好玩

想知會唔會出多啲裝備 而家啲出裝好單調

根本上唔到分…

Ching咩牌

銅4
頭十場根本贏唔到